你識既人入面最勁有幾多架車同有d咩車?

識個波子收藏家有8架波子, 有新有舊 包括964,993,997

有架Jazz

識得小巴公司個老闆
旗下百鳩幾架小巴

60幾架啦
上至左軚hypercar
下至普通7人車

係咪有好多司機幫手郁車果個?

次次見到都係同一個
咩車都識揸又揸得掂
好羨慕佢
老細黎到就幫老細泊車
走果陣有得揸老細揸黎果部
講緊唔係7人車
係幾百萬甚至成千萬既車
唔係一般司機咁簡單

接近30架
大部份都係d經典舊車

識過一個, 估計可能有超過100+既車, 唔少係經典野

問題係, D車日曬雨淋, 有D連牌簿都冇
早幾年好多車仲要入土為安......................

有錢又錫車通常會租car park全層擺